---
tags: [東京メトロ丸ノ内線]
title: "丸ノ内線02系80番台引退" 
date: 2022-08-25
---

8月で引退となる支線用02系(80番台)を撮影しました

![](20220825-1.jpg)

32 方南町↔中野坂上 02-185F

よくよく考えると東京メトロの幕車ってこれだけ・・・？

![](20220825-2.jpg)

34 方南町↔中野坂上 02-186F

支線でしか運用がない80番台は撮影場所が限られるのが辛いところ・・・

![](20220825-3.jpg)

00 虎ノ門 1126F

折角なので車庫も見てきましたが1000系が中々のレア幕を表示していました

隣に置いてある500形は部品取り用らしいです

![](20220825-4.jpg)

02-181F

車庫の周りを歩いて見たのですが結構壁ばっかりでした

辛うじて80番台のトップナンバーが止まっているのを発見・・・

この日は夜明け前から起きていたので帰って早々に寝ました
